是靚午 四重芝士慢煮牛焗意粉

芝士不了

米色拉

好過返印度

正

邊度 睇落好正喎

呢個餐焗飯 好飽 啱啱食完

芝士

晚餐有無d款？

牛肉好淋
芝士好濃
喉嚨好c伏

招牌狗兜

連續兩日食

究竟下面隻碟係點用？？
倒意粉落去？月

因為個鐵兜岩岩係焗爐拎出黎
隻碟用黎隔熱

唔夠creamy

百里香?

米雞拉

非

BBQ grilled and baked
F餐

是

食過太「漏」
少啲芝士就好
牛肩肉好味

我仲叫佢多芝士